依家啲一零後玩埋啲咁嘅嘢

成個維園都槍林彈雨咁
仲可以玩到兩年中秋都未俾人屌到反肚

利申：唔想死住所以無行到過去屌

你影乜

掉螢光棒？

影緊乜鳩

死番你老母個閪度用nikia

打999清場lor

上討論區屌無用

你又唔影放果班人

咩黎架

以前都有人玩啦

erm
係咁嘅，因為佢地玩嗰舊嘢嘅nature我好難俾到張清嘅圖俾大家 上邊嗰張gif時間長啲希望大家睇到

係一舊射上天（兩三層樓高到啦）發光嘅嘢。本身有竹蜻蜓喺埋度，理應會慢慢飄落嚟，不過好多人都射得柒就會9.81咁跌落嚟

上年第一次見
我地細個邊玩依啲嘢架，最多咪拋熒光捧波

呢種?

好耐之前已經有

其實我想知我係咪全香港唯一一個覺得有問題嘅人

班細路係喺人群入邊拋但隔離完全無人避又無人出聲 而且上年亦無見過人上網屌

198幾出世果班應該有玩過
但當時大把人整傷左
後尾係得班圍村人玩

但最大的問題係呢班撚樣整到路人咪著草搏警察拉唔到人

我細個淨係得煲蠟同燒火機，連螢火棒都冇得玩。

講緊係幾多年前？
年年都去維園但係依一兩年先見到咁誇張咁多人玩

我細個冇朋友同我出街玩

原來係咁

依家啲細路堅呀，咁人煙稠密嘅地方都可以零傷亡

我果區無呢d 19人玩呢d野,我根本唔知

呢d野咪姐係彈弓射發光體
但好可能扯爆打9眼

向上射時有機打中人

198x玩的係爆炸品,但三無大陸工廠整,有人燒穿難,係手爆左a&e見

呢代玩彈弓都係好容易整到人

之前有單好似整傷咗小朋友個頭 有傷痕

啱啱落一落街都見有人玩 即刻走開 其實好危險

我好撚驚彈到我
以前好啲 玩下竹蜻蜓

睇唔到咩黎
係咪會轉之後飛上天慢慢放落嗰啲飛鏢之類
唔係好危險啫

四年前已經有啦
嗰時係淘寶淘完落樓下賣
好好賺
但之後嗰年就個個都跟住賣

咁有觸覺

打去海關話有人賣危險玩具

細個都有啦 屋邨實有人玩

近十年成日見啦已經，當年我哋玩竹蜻蜓咪差唔多

係細路嘅就過去兇鳩佢啦 大男人都唔阻止下班傻仔

射上天都唔識

2018仲有呢啲畫質
應該將樓主成個放入博物館

住維園區真係未見過
睇嚟我大驚小怪咗

琴日行過都見到好多人玩
但我見成個維園賣親野個d小販都係賣緊呢舊野

d人應該係喺無選擇既情況下
加上人玩我又玩既心態 所以先咁多人玩

屌
又zoom又轉做gif又想fps高啲，差唔多啦
再清啲就幾十mb架啦

Sony係咁垃圾架啦sorry

細個見過，估唔到宜家都有人玩

你講野好似啲中學訓導主任咁

向上射點樣扯爆打9眼呀

隔離post d 連登仔已經笑00後唔敢玩火

咪撚成個老屎咁啦 以前仲危險啦玩煲蠟 搞到周圍一達達

點解呢個post咁多人打錯字，睇到我1999

食到緊窄嫩西先坐得一年，唔怪之得係風化島

樓主

咁都有得拎嚟拗

屌，自膠，覆錯post

支那人開始護航la